✈ 廉價航空及平價機票集中討論區 (3)

backlog
✈ 廉價航空及平價機票集中討論區 (2)

✈ 廉價航空及平價機票集中討論區 (1)

fanfare係得一間㗎啫

應該係UO

呢排日本線啲減價戰幾好睇

我覺得popup淨係得特拉維夫抵屌 其他都

之前買左UO 31MAR 去名古屋, 但而家知道一定去唔到, 想問下除左可以退番啲機場稅之外,仲有更好方案呢

搵個同你同名同姓嘅人代你去

洗唔洗同年同月同日生

記得上個post上星期廣島半價
問會唔會有鹿兒島半價
一個星期之後老母今日就做鹿兒島

大阪有無平機票 想5月中到尾去

想問下我買左聽晚2040大阪返香港
宜家比人改左2155
有機會可以調早1-2班機？

幾多叫平？

早排買咗6月中搭長榮去台北 早機去晚機返
1100幾 衰手賤冇等多陣等個促銷價機位放出嚟
走去買咗超值價 3個人加埋蝕200幾蚊

邊間呀
UO老母就改多個兩粒鐘先再問呢個問題

每人蝕唔多過一舊水就算啦

已確認係UO1845

ok即係唔洗諗佢會改畀你

等緊六月福岡特價，冇就買popup
因航個時間唔靚

如無意外買因航 2k4 連稅 因為時間靚

去程：凌晨1 點飛成田 6點半到東京
回程：朝早10 點50 成田飛香港

直落當晚開工

朝早十點唔算靚啦
我plan緊放工放六凌晨去成田
之後夜機十一點到香港第二朝返工
實行去旅行去到盡

真係好盡😂😂😂

想問下 想訂暑假去日本既廉航 但係好似全部都唔包行李 應該點搞 應該會用Ctrip訂

訂得LCC做咩唔去官網訂
重要Ctrip我就真係不了

點解不了既？ 好伏？

七月頭uo名古屋入大阪出連行李2229覺得算係咁

六月中帶埋兩老去大板早機去晚機番，uo要成2千5連行李 睇左好多日不過味買

想買五月尾大阪
UO幾時再平喎

有冇巴絲試過搭HKexpress 去鹿兒島? 如果無買行李，回程時係咪可以直入海關唔洗去counter?
同埋我無買行李但會帶20吋細喼，打過去客服問過，7kg 只係計細喼，背囊唔計。但聽過日本地勤好嚴會要求一齊磅，係咪印定官網個statement 比佢睇穩陣?

HX $1373去大阪既來回時間都

平時少去旅行多數跟團，見到你地成日話有平機票賣夠竟有咩網賣平票？

次次都唔同
搵半年做下功課交下學費先啦

巴塞隆那 馬德里個d 5月尾至6月 pop up and go full哂？ 禁極都話滿哂

唔係要一齊磅架咩....勸你就唔好搏....1月係成田見好多人比人罰

諗住遲d搭hke去程hand carry帶20吋喼，再買個摺得埋既24吋喼，回程就將24吋寄倉

仲有冇比呢個更平更好既辦法？

想問下6月1去台北7號走兩個人大約幾錢?我睇d apps 兩個人來回早機去早機去早機走連稅2千頭算平定貴，小弟未試過自己搞去旅行乜都唔識

聽晚peach減價

訂咗express機票，原本諗住夜晚10點機由日本返香港，點知佢今日sd message話班機調前咗3個鐘起飛，有無得同佢投訴轉另一班機？

Peach生日

認真諗唔到

好易上手，我係呢到咁岩睇到有hkexpress$88機票，點知原來自己之前做左Ufly-pass會員，即刻就搶到

一定要搶到

加油絲打
其實Peach同HKexpress$88比較，Peach係唔係貴啲

peach次次都搵唔到平

有諗過紙箱回程，但驚重到拎唔到去機場

搶到已經贏左

其實peach係咪真係有平機票 次次揀沖繩，掃完成個月都無

每間Airline都promotion sale
平至HK Express貴至國泰都會有

大家都賣88嘅話
total amount peach會平啲

應該呢段時間econ嘅Q class full咗
又或者無放畀popup & go賣

Peach flight數少感覺上難買過老母
一直到而家我都只係買過一張平飛咁大把
重要係中午飛KIX...回程平飛時間太臭買咗第二間

睇你咩背囊，行山果D 實同你磅
如果你唔諗住買行李，勸你連喼都唔好帶

PEACH 通常分開去程同回程咁賣

有冇摺得既24吋介紹下?

有冇巴絲打知道scoot airline 會唔會出澳洲翻香港嘅平機票

等左好耐都未有

新既Ufly-pass 好似就有得賣，講真如果一年買到2,3張機票既，值得買返個PASS

如果搶到1次88都抵返一次468

想搵5月頭/中來回hkg, moscow/st petersberg機票
邊個網搵，邊日出發/走會最平？
價位幾錢到？thanks

尤其唔係一個人去果D

利申:毒L

我都係毒L 但係未試過一個人去旅行 我都諗梗要唔要呢個ufly pass

想問下8月尾會唔會有機會買到$1500-1700 UO來回羽田機票

今年做過幾次香港來回澳洲$1xxx
回程應該冇平

唉我六月尾翻係旺季，啲特價機票好似唔包個段時間

成日一個人去旅行

想唔去咁多慳返D，買左PASS 會好大鑊

老母啲所謂promotion真係愈嚟愈屌也不屌

搵左好耐都冇睇岩，好多摺埋24吋都放唔落20吋喼

咁樣買好驚買完去程買唔到回程
係唔係一定要分開買

續一年只需198

新買係388+下年續仲係唔係198係得個天先會知

折完都千六真係老母正老母

去程用香港版 回程要日本版？
想買5月沖繩

要再壓低個total sum咪分開買
不過PEACH去程回程sale個timing都唔同
執到去程執唔到回程嘅risk當然喺度
睇自己take唔take到㗎啫

lm

5月尾/6月頭同兄弟去台灣，第一次自己買機票，想問有冇巴打知邊度有平機票&住宿

岩岩係expedia book咗
千六5日4夜連酒店
唔知算唔算抵

正常價

新手準備第一次去旅行
想問台北機票既話來回幾多到係合理
1200到算唔算貴

正常啦....唔好計較咁多啦....同你講左貴左你會開心D咩?

貴左D

想問下skyscanner果啲剩訂機票會唔會貴過
其他網package 咁訂

HX做緊year-round 900
唔想搭佢嘅話1100左右算正常價
CX就1200啦

佢peach plus個d係唔係都有優惠?
同女友去驚要分開坐
想比多少少錢揀位

一講就on sale

搭過HK express嘅朋友們
可唔可以幫手填份問卷呀 多謝幫忙

位呢啲嘢happy peach價再加錢買位就得啦
唔洗買到plus

買plus真係有機會要改行程要退咗張飛先會買
或者好似之前５週年campaign嗰陣happy peach plus價錢=happy peach價錢再加上
happy peach嘅價錢冇乜機會再有bargain price

peach 點樣買25kg 行李
見佢得20kg 計件數

櫃檯買
盛惠1件行李價錢+281蚊/3650yen

即係買完happy peach再打上hotline加錢買位就得啦?

佢個網到搞就得
仲有買緊飛嗰陣佢都會問你要唔要options

原來係咁，唔該哂

屌佢老母
peach 好似早撚左開始
頭先11點半左右見到d ＄255
而家已經無撚曬

不了

屌

12點前係PEACH揀定自己想要D時間
一到12點即刻禁入去
入到去得去果班有做特價,仲要個時間係勁差
返黎果班直頭冇特價
試埋其他時間都係咁

其實係咪得好少班次同位有特價?

搭國泰啦

我都係咁
計埋位，行李應該2000蚊到
廉航黎講係咪算貴
最尾無買到

係咩
我早半個鐘係度禁都見唔到既

我都冇買到
其實聽晚仲有冇得搶

BTW頭上我11點9禁都冇平啵

頭先我禁禁下又見到去程255
其實來回2000蚊係咪算貴

貴

有冇平機票/廉航邊間最抵 ？

貴到喊啦...
國泰 用DBS credit card都係2千2
港航正價都2千4, 但包埋飛機餐 + 20kg 行李

peach d位仲要鬼死咁窄...

岩岩訂左peach兩人 寄一件 坐逃生位
12xx一個人

打少左 去Osaka

港航正價有2400?
我6月頭出發search成3千幾wo

本來有張來回$600東京聽日出發
請唔到假

sor自膠
西時間係有2400

諗緊好唔好買左去程先

冇DBS信用卡點算

問人借/等下次

最好買遠少少既日子
就算今次買唔到仲可以等下次promo
又或者去第二間買都得

6月頭去好唔好買左去程先
就算之後無promo買回程都叫做平左少少

如果你諗住必去咪買左先

我屌
尋日見peach 時間ok
買左機票連稅連行李2000
今日就有優惠
重點係我有dbs蝕撚死

經驗不足 搶極都搶唔到

Peach 不停refresh 就可能會彈出黎

dbs個優惠好似唔係今日先有

幾時先有單程曼谷機票抵屌呀
等左成半個月，仲係6百幾，仲要airasia

Bangkok FSC都唔貴
定真係想cut spend cut到盡

指定要單程嘅真係得airasia揀咋喎

有無人Vueling 有無伏
買左London 去Paris

行李超重每kg12歐羅

錢事小
睇trip advisor個個都叫唔好搭delay都仆街

HX 12月頭直飛北海道 $2,800，唔知算唔算平

本身月中想買，見幾間直飛大約都係4千尾至5千頭就諗住等下先，點知前幾日就見到HX做緊特價

說好的peach回程平飛呢

5月好想去一次日本 唔知HKE仲有冇優惠做

一張都見唔到囉

係咪未放
一張都唔見有人買到

我見到一眼

peach個個真係好難搵 次次睇一陣就放棄 又冇得列表/日曆咁睇 日日篤又耐

遲左啦，依家做緊買3送1，但應該都唔平

因航同廚叉做到直飛Sapporo你話呢
二千八因航最盡淡季真係fanfare先買到來回東京

同埋Sapporo真心屌廚叉都唔屌因航
上年十二月到今年一月Sapporo大風雪
因航啲處理手法差撚到仆街
連廚叉啲呢垃圾公司都重Handle得好過佢
畀貴啲重要貼錢買難受真係

石垣嘅話仲有機會嘅
其他就...除非發生好似舊年嘅熊本地震呢種突發事件之外正常都係要用錢解決

頭盔:唔係我黑心,我只係講出事實就係舊年熊本地震之後UO放咗好多5月6月嘅飛

買左HX 6月尾至7月頭去大阪 $1600

peach既sale飛係最難買 同埋有d日子係直情無sale

想年尾係東京過年 有無平

book過一次，兩星期後無啦啦話取消左班機，自動幫我轉左另一日
但我已經book好曬酒店
customer service仲要覆得勁慢

佢差唔多個個星期做特價，唔會遲

琴晚睇到 jetstar $1800 飛大阪 差d忍唔住

JETSTAR 都要1800

時間半閪
補回程都還可以

唔明香港航空個行李係點
我去日本
買機票果陣又冇得加, 問個客服話要去機埸加
咁姐係本身係唔包寄倉行李? 定係本身包左20kg
超重就另外買kg咁樣?

諗住30/9,1-2/10去韓國紋身
但時間靚啲既都要三千幾 係咪應該等多排 睇下搶唔搶到平機票先

超重每kg罰20美金

係咪又廚叉當廉航
包唔包寄倉上返廚叉官網/google真是這麼難麼

可以等一排Sale嘅...釜山首爾都相對多Airline飛
但呢段時間後面有一堆公假...建議覺得啱價就買

航點少班數少係咁上下
加上沖繩旺季加熱門地點

再加上搞咗幾次sale都係同一個time period
6月30日前嘅飛已經搞過7次定8次sale

想問去台北嘅話機票買邊間公司最平？酒店另外訂定夾埋機票一齊買會好啲
利申：新手

想問下歐洲廉航黎講係咪冇一間夠ryanair平？

希望9/10/11月快D有sale

包左20KG 行李 同有飛機餐食架

自己買左D咩都唔知....

呢段片真係可以永遠置頂畀想買UO老母嘅巴絲睇

用skyscanner search 想要既日子。 邊間airline平就邊間。 國泰，華航，長榮，香港航 都係9百到千3/4 淡季。因為價錢 差唔遠
貴一2百可以買到靚時間早去晚返
酒店分開訂啦

見佢London飛Paris 時間靚又平膽粗粗買左
唔想捱貴Eurostar

然之後就會有好多人話點解冇咗個calendar function

唔該曬巴（絲）打，I appreciate a lot

"呃人嫁，星期五晚飛，星期一返果D 都無平"

笑到我仆街
明明老母賣緊三送一
但睇嚟真係賣得好唔掂
突然轉玩今晚mega sale

上一頁先問hke仲做唔做優惠
今晚就有得買

今晚mega sale
Ufly pass入去睇左，得好少，大阪6月得3日
之前買左$88

5月來回東京1張$38都無

諗住去福岡影公園
點知係獨腳俠

巴打咁開心去左旅行？

即係

BTW

正式宣佈五月已經畀各大專生同兩登仔買到變peak season

日本5月6月日日落雨
唔想淋到變落湯雞嘅旅遊達人當然係去避咗佢啦

其實果d平機票係唔包寄倉行李先咁平

但我成日見到人地拖住一個大夾上機

但正常唔係會睇你過唔過7kg架咩 （hk express)

死啦，我仲買左5月去1次東京去1次大阪
今次實死啦

其實呢D咁近期出發嘅次次都得好少

老母真係老母
東京咁多班分兩班幾張出嚟都好呀
唯有過多排買因航啦屌(日航個價都吸引其實...)

成世仔冇去過旅行
草到錢六月想去維也納加布達佩斯10日到
連hostal 5xxx算唔算貴
同埋新手想問你地用開咩網

坐泰航去曼谷啲平價飛係咪完晒
前幾日睇早機去晚機返都仲1442
宜家要成二千幾

有無巴絲有買佢個ufly pass??
成日覺得好伏

如果想買大板8月28日-9月2日機票加酒店套票
去旅行社買定自己訂平啲
Thankyou

同埋有無大板酒店介紹

認為伏就袋返啲錢暖下個荷包好過

緊係有，我個人認為一次都抵翻，勿插

Uo真係迫人飛
去完越南黎 之前7蚊買左台灣
依家又有

唔知你住咩類型hostal唔評論
如果淨機票個人嚟講低過四千算唔錯
六月而家買都遲
我見最平係Eva
香港台北曼谷維也納
轉機轉到暈但四千有找
如果唔急六月去可以睇九至十二月
華航有隻飛係香港台北維也納
中間可以拉長轉機時間stay一日台北三千六有找
中東兩寶+戰鬥航空如有promotion
大約都做到三千五六上下
直航有但Austrian Airline但聽講都幾伏
同做完Promo個價都唔吸引

網就嚟嚟去去都係flyday flyagain meethk三個

睇中左芽莊同暹粒
是但一個都可以 希望陣間可以生生性性

芽莊成個六月多到失禁

FareAvailability Error

The HTTP service located at ****** is unavailable. This could be because the service is too busy or because no endpoint was found listening at the specified address. Please ensure that the address is correct and try accessing the service again later.

佢一個鐘前已經fare availability error

芽莊好地方黎 唔錯

請稍等完又error

屌 俾佢block撚左 做乜鳩

其實連網都入唔到
點解唔買ufly pass

如果知道UO有mega sale之後先即刻買uflypass work唔work

應該得

有冇人試過
我見佢網站寫住48小時內生效

error完個價無咗
uo老母

上次搶到88來回大板
而家又心動

永遠入唔到俾錢嗰版

次次都係咁架啦

一點前得個lag字是常識吧

不如博佢周未潮遊五折出日本會唔會方便啲

屌你哋班友
原來1/5(318)-4/5(38)
可以畀你哋買貴到1/5(848)
但4/5張38重喺到

利申：無限error入唔到去

最後比錢個下就會冇左架啦

上次我都係咁....

有無人幫手睇下廣島鹿兒島仲有無$38剩

係咪日本韓國先咁
我買昆明 好順暢 兩程38
比緊錢

屌
睇唔啱時間
打個飛機瞓教返工好過

周末半價永遠都係loop二三線級地點

高松三日$331連稅
屌唔屌

算啦入完卡佢會話fare unavailable
我就係咁

無限石垣+關島+塞班
好彩咪分個鹿兒島畀你

我出左invoice啦 成功左

大阪見到6月21有38 唔夾時間

日本多人買入到去可能已經畀人買咗平飛
強國無人買咪可以慢慢玩

買左邊日

本身想買單程6月1日 搞左我成45分鐘先話unavailable

想問下8月頭去福岡10日9夜住hostel搭UO未包行李 $3831 算唔算抵，Expedia套票黎。同埋想問下Expedia 套票有無得分開2間hostel

6月尾

目前都仲係搞左好耐 仲未搞掂

我就唔屌了 得三日

有無人六月尾成功買到38
次次到checkout page 都unavailable
係咪做樣

岩先石恒488+38諗住照屌
屌佢老母比左兩次錢都唔撚得

去Osaka

我連入都未入到

老母聲此起彼落

15分鐘前入到首爾$38 但個時間俾娘親bam咗

最後買左六月頭芽莊 終於買到
但一買到個刻 佢又話無法開啟網頁
但銀行send左msg話用左545
我諗姐係買到啦

真心問你地用網頁定app
我用app入者入唔到

網頁

兩個都入唔撚到
一係入到就冇38 是但噤個價都error 屌 噤多兩次做功課算

從來沒我份

收唔到email 又見唔到佢個booking no
剩係知佢收左錢 咁姐係點
而家好撚驚

收左錢就定啦

買左高松 5日 $941

Diu same
你都好d 搶到5百幾 我只係搶張千六蚊都搞成咁

千六蚊仲洗撚搶
Hkexpress 過1000都買唔落

點解咁平 你咩日子
我睇5月中 日本全部城市都over千五

Diu好後悔
我第一次買咁貴 諗住日本貴d正常
依家又有d希望買唔成
但銀行sd左sms 是咪應該買左
但又未有email

你去邊度要千六咁貴？

Why not pop up and go?
去日本都有二千三左右

福岡

呢啲event
email要得幾個鐘係常識

二千三我又afford唔到
千六已經極限

我上年早三個禮拜買 八月尾去福岡先一千一個
千六真係貴左啲

比左錢就一定有架
你遲一兩日打電話/online chatting 佢
佢勁快sd email比你

媽為何結果不是我想的那樣
冇得後悔啦

終於收到
因為我以前搶個陣都即刻就有
岩岩嚇親 因為佢跳番出去

唯有下次睇定啲先啦

我未收到 我都係第一次咁

我係5月中喎

TZ㗎787返嚟香港
不過時間差咗好多

我都搶左大阪，大巴幾時去

今次得好少，我6點入左去睇

食屎啦，買到廣島781填曬資料到最後一步，同我講no longer available

上上個星期六周末潮遊廣島半價
上個星期六周末潮遊鹿兒島半價
呢兩次都係賣緊五月到六月啲飛
賣晒平飛自然唔會再減

都係嗰句...如果你聽日飛甚至即日飛
人哋係咪老憑賣平飛畀你先
不嬲機票愈遲買愈貴就算有無廉航都係常識嚟

我知點解了😂我既指定日子冇航班 搞錯左

等confirmation email
如果無就搵cs屌屌佢

明明冇買保險佢計左我
明明買左行李佢冇比我
係發生咩事

我都收到email了 當新體驗未去過日本

機票幾錢

可能係mega sale時段同人爭network買正價

唔係TR轉TZ但同時段咋咩
見佢個Time slot早去早返
但LCC坐787算係咁

你禁錯制，無啦無啦，加翻行李再收錢

昆明仲有好多38
想屌 但自己去淆淆地

TZ舊年10月停之前係跟而家TR2058/2059個timetable
而家好跟唔跟跟TR2062/2063
變咗回程想坐787要係機場過夜

記得當時TZ個時間幾開心
0700其實有N車問題又唔太大
回程又可以去旅行去到盡

而家回程真係唔識講
ETA0605又要四點到樟宜
時間好尷尬唔瞓機場又唔得
返嚟又無咗半日...請半日返半日又無精神

4月緬甸 5月花蓮 會唔會有同路人

成日mark低但係到左12點唔記得搶

搶唔到6月中大阪呀

比唔到錢

u fly啲package抵唔抵 去東京 5月中8D7N 包埋行李 住普通3至4星洒店 3400蚊一個人

不能同意更多

最毒就係呢樣
等我成日keep住一兩套機票係手

講真，好伏

7晚酒店+埋有行李，屌得過啦

我住民宿2千5

ufly連package都有? 我仲以為只可以買飛

2千5
當佢酒店都係呢個價，張機票連稅同行李先900
咁都唔抵屌？
東京喎

呢度d人買開0蚊機票架嘛

我意思機票加住2千5有找

ufly holiday呀

搶到大阪平飛來回係咪600蚊都唔駛？

我5月尾去

我上年6月去 真係日日都落湯雞

搶到又唔包行李唔包揀位唔包保險就係
我搶到88蚊包哂就千3一個來回

睇下好唔好彩

未買6月中大阪回程機票
有無巴絲知遲下會唔會再做平飛

好難知 留意下

呢2個星期(復活節前)想出發
有咩好介紹

2千 定係再等下有無平機票，8月旺季係咪無乜平

揀位都唔緊要，仲要買佢個保險

已經無哂5月中去名古屋 尋日連大阪都買唔到 唔通要買定U fly paas

有冇6月尾去巴黎既平機票

唔係既 今次38蚊位去大阪係特別少

我怕死

買左保險就唔會死？

咁名古屋呢？連續幾次都無乜平

都冇乜 我用pass琴日6點幾睇 名古屋少過大阪

有無人知uflypass買左之後最快幾時用到?
見佢寫住48小時內生效，就咁睇係咪最快都要等1日?

hka 仲平過 hke

有埋行李
你地唔好淨係望住hke

不如你搵搵邊間重有飛賣畀你先算啦

對，有時仲平
又包行李、飛機餐同預先選位

我對上兩三個月開始睇
個個Sale睇都無減五月中場
正式宣佈五月係香港人旅遊peak season
可以死心

有無新手教學
朋友搶完峴港 想join但貴成倍
之後都想去兩三日trip咁

有啲HKA/HKE同時有嘅Port其實相對好買啲
好似大阪東京meag sale買唔到轉個頭HKA千五有找全包
又好似之前HKA鹿兒島畀人買貴到三千頭
上星期HKE周末潮遊同時段都放到啲千頭淨飛出嚟
起碼大家一減都抵到失禁叫做多個機會

我5月中.....東京....2人來回

中部打撚咗中場
大阪可以睇下廚叉閪時間有無驚喜

今年年頭買5月頭1人飛已經要硬食呢個價

真係好貴
但老老實實時間咁樣真係唔驚會無客

咁都叫貴

我預左要去大阪搭車去名古屋玩 如果大阪機票有平

$1233都貴 ^_^

睇嚟佢哋堅係為咗seoul嘅吉位頭痕緊

話說有無renew左ufly pass嘅人login到？
明明之前續左，啱啱login佢都話我過左期

屌佢有BUG...我續左 都入唔撚到

有冇tg架 可以傾下旅行野

同個frd
一人買一程 (我買去大阪, 佢買返香港)

結果淨係買到返香港果個$58

圍返埋差不多$430 一人
仲要另外比多$100hkd 咩reservation fee

算啦， 本身條renew link都搞左好耐先用到

有無巴絲知6月頭邊到飛東京機票平

要上網睇下，留意多啲，睇下hkexpress幾時有，hka都有機會

感激

睇嚟legoland帶旺咗名古屋唔少
返工Easter檔期唔少客坐CX536/CX539

黎緊5月23想飛去東京睇show
而家見到好多來回都成千八
我應唔應該等多陣睇下有無平機票
同埋最遲應該幾時要買唔好再等

千八都幾貴

有行李寄倉嘅話而家先買基本上一千尾係硬食價

雲呢拿唔係早排先sale完東京咩？
利申買左

其實佢啲咩咩咩優惠係咪通常早一兩日左右會預告定

想問雲呢拿航空香港飛東京
15:45飛21:10先到
差唔多五個半鐘
21:10係日本時間？

對

未必

時差

上面位巴打話對
未必即係點 可能會突然間就出 ？

老母興即日下晝先講

留意多啲，日日睇實就有機會

搭9點10機 諗住6點岀門 7半到機場 會唔會有d遲

利申 好少搭飛機

會

正常有兩個鐘頭四個字係冇問題
當然去之前要check清楚所有deadline係係邊個timing
去到機場就keep實睇錶唔對路就唔好猶疑即call staff

Lm

唔係

正常如果香港機場飛預起飛前兩個鐘到機場都好安全
Peak season如果驚多人就加多半粒鐘
外國返香港我自己就會預兩至三個鐘睇情況
有啲airport交通有啲閪預鬆少少無壞

唔好好似啲港豬咁ETD1125
1124先到Gate

即時出咁痴線

打算6月尾去東南亞玩
仲有邊間可以有平機票

之前1月試過HX 800連稅來回

五月係咪無可能出暑假優惠？

上次搭hka返大阪返香港
個地勤做野手腳慢
飛前一個鐘仲有人龍
我見到條肥閪肥芝咁既身形
臨閂閘前十分鍾行閘口反方向
我好心提下佢行錯
佢答我：唔係呀 我要食左野先
我個樣 飛機咪有飛機餐
結果上到機全機人等佢一個
仲要五六袋香蕉糕咁塞上上面都算
大大聲話人霸哂佢上面啲位
個空姐除鞋幫佢企上去塞入去
佢就起勢咁推個空姐條腰

原來係咁
Thx

即係我去到21:10係香港時間定日本時間，上次去都好耐之前，唔記得左

人都去到外國畀個香港時間你做乜

所有時間都local time

所以因航除咗班公司客之外就係有班港豬支持所以未死得

唔知衣加咁遲仲有無
其實係咪套票仲抵玩

之前hkexpress同hsbc信用卡做promo ，85定75折，包去程20kg行李。買咗6月1去9號返，來回都係西時間。加保險同回程20kg行李，埋單1352。
唔知貴定合理。

$38 果次已經係，果朝出果晚賣，你有UFLY PASS 6點鐘就賣

咁因航係有佢既吸引力既 我都有班FD一定要坐因航
利申 唔知吸引力係邊

算好啦

好似HSBC咁
個brand畀人感覺好似好Professional好Glamorous
但而家因航就快cut coat cut到呢樣嘢無晒

咁佢以前成日喺電視播廣告喺報紙賣廣告又係事實嚟

咁而家百份報都成日幫因航賣頭版廣告

想問因航搞果個大專生優惠 係咪check in果陣show到張未過期嘅學生證就ok?
因為張卡有D問題 一俾啲reader嘟就會發現係invaild
但我又未有時間搞

D 空姐樣係好D 既
BTW 關你鬼事咩

UO D 空姐空少好笑容D

28-30/10 hk airline 早去晚返 $2000頭點睇
唔知會唔會再出更平既promote

飛去地府嚟講都幾抵

都唔錯
唔知會唔會講下飛邊呢

今朝買左8月UO直飛廣島來回
total hkd 2309, 唔計稅同三跑基建費 就798一程, 覺得唔錯

得UO有直航

3月中去左北歐2星期坐SAS,
Stockholm轉機去Helsinki
再由Stockholm飛返香港
連稅包23kg行李都係hkd 3901

sorry 講漏左
去韓國

買左6月頭飛鹿兒島 UO單去程800（20kg行李）然後諗住買6月尾大阪回程 又係買UO 上兩次都搶唔到 次次都係到寫信用卡資料就error 如果唔係嘅話回程買到600（30kg行李）

究竟幾時先可以買到回程啊屌

7月12-19大阪係咪一定要食貴價機票

我買芬蘭航空，Denmark 入，Helsinki 出差唔多6k

輪到越南航空失禁價飛歐遊

有無人望緊peach個日本網？

fanfare今次PEY有啲睇頭
屌又有KL...畀airaisa搞到好唔掂咩

其實宜家係咪仲有popup&go ? 搶左好幾次平機票都搶唔到之後心好累

摩洛哥七月尾返香港點先可以最平
而家暫時睇就
摩洛哥->義大利 $249
義大利->捷克 $245
布拉格->波蘭 by陸路
波蘭->喬治亞 $684
喬治亞->伊朗 by陸路
伊朗->香港 $1600

可以skip義大利 由摩洛哥飛捷克 $723

利申帶住行李

12月中去北海道
坐中華航空台灣轉機
3700$左右未計行李

買唔買得過，CX直飛就5千幾

想5月中去暹粒，知唔知幾時有平機票😂

打算12月中去東京
uo hx 通常乜嘢時候會超特價？

幾時飛？

七月頭左右去台中 知唔知hkexpress 仲會唔會有特價飛賣

岩岩買HX
6月30去7月7返都係千五連稅
做咩會冇人買

有冇人續左UFLY-PASS但而家話你過左期?

剛剛睇過 因航都係2千幾 唔算好貴啦

今晚uo都有romotion
不過都唔平

買去送回，其實唔平

唔使搶都係好事
但不如買pass等megasale啦

諗住10月去大阪，點知個個都話太早唔好買住
但日日都覺得有嘢未做咁

非伸手黨

香港有咩廉航去日本山陰地方

我淨係見到香港航空去米子

山陰係港航獨市位

求意見

第一次買HK Express..原來改時間唔會有通知

唔係手痕入manage booking都唔知個時間改左

早買先好喎

改時間好似會有email的

而家要做嘅嘢咪就係等sale
winter season呢個時間睇定真係差唔多啦

未winter
29號之前都係summer

HX 11月尾紅葉旺季岩岩買到1360連稅

而家未有10月sale做，屋企人又日問夜問搞成點
可能最後都HKA去，而家睇都要二千三四一個
但得個20kg行李 即係變相要加錢

想問下巴打 如果買機票 但係passport過左期 換完之後咁個passport number轉左 有無問題架?

而家搵到
摩洛哥經或不經義大利 飛捷克
捷克飛北京 $1900
北京搭火車返香港

垃圾BEA啲卡唯一好處
就係間唔中UO Sale可以再八折

正常有EMAIL 有SMS

無

想問下 去8日7夜 早機去夜機返
但屋企人送左張遠傳7日上網卡
有1日冇得用唔知點好

搵個方法放咗佢
再係機場是但一間畀錢出張咭

搵到同你價錢差唔多 其實單程好難平
FEZ -> FCO $391; Air Arabia Maroc
FCO -> SAW -> KWI $1213; Pegasus
KWI -> MNL -> HKG $1245; Cebu Pacific
摩洛哥除左Ryanair可以睇下Air Arabia Maroc 我搭過覺得平靚正
又或者你可以試下全廉航咁搵歐洲->中東->CMB->HKG
不過其實點解要咁轉折 又唔係平好多

因為同一個價錢可以去好多地方 唔覺好抵咩？ 路過快閃玩下好正
其實歐洲好多地方之前都去過 所以唔怕走馬看花
因為今年畢業 廢青唔趕住返香港
有少少想返捷克影畢業相 又覺得喬治亞同伊朗好正

上年暑假去
搵旅行社book $2500一個人包酒店機票

六月去首爾幾錢先叫抵

點解快運琴日做買去程 送回程
我揀28-30/10 去韓國 佢去程收我8XX 回程唔係$0 收我4XX
計埋行李我見又係二千零到所以就俾左錢 因為之前搵過都係大約依個range

所謂既送，係你搵到回程係寫$0先算
唔係一定有

屌 岩岩打左去問先知 長知識了
如果係咁我不如買大韓航空
包飛機餐包行李total 仲要平我百零蚊

仲要計稅嗰啲

交學費

利申：最後唔想煩用埋張垃圾BEA有八折
買咗轉六月福岡九百

gerogia bno唔駛簽證，行山又多選擇
iran,放低七舊先

我依家諗諗下想改時間 本身回程12:00 即係得一日半玩 想改做21:XX 個班 但又要加$580

Uo買左冇得改架啦

點止580
仲有差額
仲有佢center個價唔同你而家撳出嚟嘅價

訂咗HX 有email confirm
但個app check唔到record
係咪要打去問

hkexpress做優惠，買左兩個去布吉連行李2200 抵唔抵

Hk express買錯行李有無得改

買錯出發50kg返嚟20kg

冇

可以補買，無得改

想9月頭去大阪 CX大學生飛2500全包係咪算抵？

如果app唔得試試官網/兩樣都試試
因為佢個system有啲尻試過去程都飛咗
電腦官網回程check in唔到要電話上官網Check in

除非心繫因航/你買四五月
否則大阪太多airline飛唔一定揀因航

但我喺佢官網就咁撳訂座又有我個record
我訂嗰時入埋佢個金鵬俱樂部
喺app同官網login都冇訂單記錄

有無email收到e ticket
無就可能要去問

咁好啦 認命
多幾個鐘俾我都係去shopping 早啲返hk 使小啲錢

5月頭 想帶老母平平地去個旅行
有冇邊到平啲

50去

真係帶咩去丟

打爆兩個大喼都應該唔過50

有收到eticket
但係官網check就冇訂單紀錄

台灣最平，繼而日本都唔錯

經永安訂咗HX去大阪, 1688包20k

【獨家】又有機師酒測超標 華航：將對飛行員執行100%酒測

痴撚線航空公司

帶條女過去都得

巴打咩時間來回

台灣唔錯
千零坐FSC
台北高雄鐵路方便
一大班人包車玩都唔貴

未上機好過飛完先知

如果一張機票，補買都唔得
要當超重計

唉....今鋪柒左
原來舊UFLY PASS過左期
依家要用388買
本身198咋

1200 未計行李
6月中去名古屋 算ok?

本身未買pass 如果今日買pass 會唔會再有sale賣6月？

如果日子合心水1200算幾好啦 無人知幾時有megasale同你megasale時搶唔搶到。 今日買去送回 已經全世界都買到 唔洗月pass喎

1085 日子 6/6-13/6

其實係到問幾時有平機票，可以點答你
你以為我地係Hkexpress做？

有時連地點都唔講先世界級

佢買得50kg, 應該唔止一張

扮假膠

下星期去日本...你地成日講既平機票88蚊張個D係邊到買到呀...

我想過年飛呀...點先可以買到2蚊雞票㗎...

好想買呀....就到假期啦....大家幫幫手啦

真膠定假膠

難分真與假

一年去5次起都叫有抵啦
唔使灰

要五次咁多先回到個3百幾？

當你平時有啲航點唔使pass齋搶都搶到

皮已收

hx美洲線用a350好吸引

btw未去過台灣 台中同花蓮巴打會點揀

同問

388都抵買
不過自己笨實左姐

買左6月中 東京千6蚊
朝早9點機 夜晚7點翻

巴打們點睇，買得過？

無平
買華航應該差唔多價

不過不失，不過我都嫌貴左小小

超貴
除非你唔想坐華信

廉航黎講 peach/hkexpress/jet star 邊個d位好坐d 淨係坐過hkexpress 4個鐘機好似地獄咁 窄到呢d位

早去晚返千六唔差啦

UO老母=Jetstar>>>>>Peach
Peach最窄

屌 唔撚係掛 hkexpress已經窄到屌鬼 peach仲窄....

下個用準備坐UO去日本，有咩評價？

坐慣LCC真係唔會覺得有幾辛苦
最好搵到樣野做磨時間
利申肥仔坐peach都無事 望下D架妹空港好快就land

空姐

我178高左右 會頂小小腳 坐個陣要縮埋一舊咁 我2個fd差唔多米9 隻腳要打斜放

咁唔緊要，我150左右高，應該舒服

Peach以我記得legroom比其他兩間再少一吋
上次機上面買咗飯食一開張檯屌佢老母頂肚
(但Peach個飯超好食所以我原諒佢)
作為肥尻Jetstar可以將背囊放前面凳底再勉強坐住去拎嘢
Peach放完就expect到落機先拎到出嚟

利申：真係百尻幾磅肥尻

UO已經好撚窄

peach平機票仲難搶過uo
位又窄過uo
點解大家唔叫peach做老母

買左peach下個月凌晨機坐4個鐘

邊間

岩岩批左大新one+
「合資格簽賬」包括零售簽賬、現金透支、「開心消費分期」計劃分期金額、信用卡兌現計劃金額、分行易兌現金額、自動轉賬、循環付款交易、結欠轉賬金額、股票投資儲蓄計劃、免息分期之月供金額、禮物換購費用(如適用)、信用卡支票服務交易(如適用)、「八達通自動增值」服務金額、「拍住賞」增值金額；但並不適用於以下交易，包括但不限於銀行手續費(包括繳交年費、財務費用、逾期費用及現金透支手續費等)、「繳費NET」繳費金額、「繳費易」繳費金額、籌碼兌換、未誌賬/取消/退回之交易及所有未經授權之交易。附屬卡之零售簽賬及現金透支將合併於主卡賬戶內計算。本行保留對簽賬是否合符獲享迎新禮品之資格之最終決定權。

佢咁講既話姐係迎新payme都計？

Sorry 錯post

9月想去東京 心郁郁想買798算

冷靜啊
9月唔洗委屈自己買798

咁如果有野食就情有可原 UO連水都冇...

LCC邊有呀
Peach賣點係日本妹空姐

點解唔jetstar，如果798嘅話

你話個日本妹空姐窄就話0者

uo package去台中 4日3夜 1200蚊包行李好似好抵屌咁 有冇人買過

心動姐 不過我只會考慮uo hx cx

用埋東亞可以638晚機去晚機返 不過再待下

下次megasale又要買兩套東京飛

jetstar時間狗也不屌
啲阿婆空嬸更加
賣嘅嘢食又垃圾

如果雲呢拿航空同UO比較，邊個坐得舒服啲，搭過雲呢拿，感覺都接受到，下個月搭UO

我未搭過雲呢拿航 聽呢度D手足講雲呢拿航仲窄過UO

感覺差唔多
兩邊都個菠蘿蓋啱啱掂到前面張凳

香草明顯窄啲

我上個月月尾坐uo去東京香草返覺得香草好坐d 唔通我有幻覺
不過咁, uo 機d 櫈好削坐到尾龍骨都痛
香草d 櫈會好d

坐LCC=坐巴士
雖然九巴d新車仲好坐過飛機

二百幾磅坐ANA都係僅僅開到張檯食飯
LCC要開檯??要坐太平門位

暑假jetstar禁到去東京488回588
但公司只俾放星期五加星期一
佢係星期四晏晝出發
計埋行李仲貴過UO
最後買左uo 2k有找,不過回程要訓羽田

我都想問 其實有幾多人真係可以訓到機場

我都準備瞓成田

Jetstar啲平機票完全冇人搶
香港人係咪淨係識uo

uo羽田朝早6:30班機其實唔算好辛苦
訓過兩次
11點零左右去到羽田,落樓下lawson出面d 櫈,放低d 無謂野霸位(大家識做唔會搶你位)
跟住入lawson 最後沖廁 買零食杯麵打爆個handcarry 買下宵夜食 食完都12 點
跟住訓係張櫈度睇下youtube睇到眼訓就較鬧鐘
訓幾個鐘就可以上去checkin
入到禁區再行下tax free, 閘口附近亦有d area 有太妃椅比你hea 打下卡上下fb
好快夠鐘上飛機

佢連暑假都有係幾正,但d 時間閪到仆街

羽田應該好訓過成田(好似係

上次夜晚去左平和島度抖左個通宵先上機
有澡堂/locker/漫畫/睡椅
之後仲有專車送你去羽田(15min)

睇睇啲時間先啦

利申：KIX>HKG補回程還好

我覺得可以接受

HKG>KIX尚且準時放工放六應該趕到去機場
NRT時間直頭唔係Target香港人去坐

坐LCC如果食嘢用手托住食咪算

時間閪
指定無優惠日期都閪

想問 jetstar 7月來回新加坡連行李1700左右
但新加坡航空就2770
大家會點選擇 我唔知點揀好

SQ呢個價好貴
但呢排好似做緊ILOVESQ Promo可以睇睇
有無睇過tigerair/scoot?

睇過tigerair & scoot, jetstar d時間啱同平d
傳統航空國泰去到4千幾新加坡航空叫做平小小但都好貴
第一次去新加坡真係唔知價錢，機票呢樣野苦惱左好耐

啱啱係永安search到5月東航經南京轉機飛北海道$1388
不過去要layover20個鐘 返都要layover11個鐘
例子：5月17-5月21

點解要咁做

大陸三子成日有千5樓下中短途轉機盤
但有一程 layover 20+
真係再平都放棄

有中轉酒店又點睇

jetstar坐過一次都ok. 係無電視睇。 如果對坐飛機無咩要求。 平1千真係差得好遠。 一千夠住返靚酒店。 如果時間ok 我會選jetstar

單程798? 來回加埋798?
坐邊間, 咩時間?

有中轉都係係大陸住黎把咩
差得1k左右坐返普通LCC多兩日係日本玩唔好咩

hkexpress 來回未連稅

你得廿個鐘係南京又做唔到咩 但係冇左成日

萬一delay到下世紀就仆街

想問下香港航空去東京1月份，
我依家睇凌晨機去午機返，連稅$1799
如果等佢做優惠啲時間會唔會好衰，
因為睇佢早幾日出個優惠係年尾前飛東京
$1400左右，但夜機去早機返
如果差得唔多寧願時間好啲玩多啲

因航6月尾來回成田25K deal唔deal得過
定搏ANA 日航嗰d減價好

25K？

可以等下，我覺得，不過早買早享受，之後唔洗煩

唔錯既，連稅都係一千頭

咁有咪坐正價J?

咁咩價位先抵deal

屌自膠2.5K

係咪pop up 價

稍為貴左少少，2千左近

emirates 去 london
回程係 prague 返
要成 4900

係呀

2.5K係連稅 sorry唔知你地係講連唔連稅個價

2千我會考慮

近期到四五月的話我會買

連稅2千咁癲 ?

今期popup&go東京比上幾期貴咗四五舊
未真係平到心動可以馬上比畀錢

我6月去半個月東京 廉航個機票期限係咪去唔到咁長

LCC機票有期限呢個概念㗎咩？

今次pop up日本線真係唔平，留番啲錢去歐洲仲抵玩

7月旺季去日本exchange真係好煩
好多間都好貴 lcc都2千幾
窮學生唔知點算好

買廉航

九個字內夠唔夠時間 由出境到 GATE 201-230

租咗wi-fi蛋因為六點鐘先開 ,7點25分飛 但6點45分喺登機時間

提早一日又要畀多啲錢

我覺得你應該聯絡咗wi-fi蛋間舖頭先
睇吓可唔可以早啲
就算唔得都叫佢一定要準時開舖
因為香港啲舖頭出曬名唔準時

我都驚佢唔準時又吹佢唔脹
提早攞要畀多60蚊 係咪畀錢算唔好煩

畀錢算使費事咁趕

比多錢十蚊好過到時趕唔到

同意

畀少六十去搏幾千銀
值得咩

uo快d出sale啦 買左pass冇耐
希望5月尾日本仲有平

石垣都算日本噶

其實係差一張福岡回程

你以為仲未賣完？

咁又唔好咁講
廣告都有賣啦
希望在明天嘛

未航班已滿都重叫有飛賣呀
差在幾多錢

冇就貴d都要殺

已滿都仲有超賣呀傻鳩

想問5月中去泰國會唔會有平機票?
同埋會唔會再有機會出

睇實啲網，有機會
其實點知會唔會出

不過有樣野真心想請教大家
就係平價飛集中時間

真正淡季嘅時段係幾時

事實上有啲所謂傳統淡季已經唔淡

根據目的地有所不同
不過香港紅假就9成9旺季

例如：
1. 石垣
2. 那覇
3. 關島
4. 南迪

五月尾想去台灣，宜家仲有冇平機票買，同埋邊度有
利申：新手

新手可以追下post先，新手唔係淨係伸手

石垣沖繩呢啲真係真正睇季節
冬季就係淡季落到水就係旺季
沖繩唔落水都重可以自駕遊玩到四五日
冬季廚叉間唔中有一千頭有交易
石垣更加長期減價都賣唔去

Hi又要等多個禮拜

uo今晚個優惠蝦毒撚既

成撚日都係二日同行 一個人唔憶去架咩

等人買曬剩番啲毒丁位咪有囉

唔算好平姐 好似係?

5月尾 去大阪$2000 來回包行李 早去晚返 貴唔貴？
見係有平機票 但好多限制又冇行李
到底係太遲買定2000係正常價？

接受到，咁遲買，個時間幾好

7月中 uo二千東京來回包行李抵唔抵
好想等再平d但驚到時呢d日子無做平

咩時間？

原來要2300
凌晨機去
夜機返（仲有公共交通工具回家）
包行李

買唔買得過

9號中午機去成田
16號夜晚00係羽田走
大家點睇 比d意見我

咩公司，UO就貴左啲

接受到既
都有7日完整玩

Jetstar and Peach

等緊成田飛新千歲平飛 等到天昏地暗

都好啦，7月暑假

咁好似都幾貴

有冇睇緊pop up and go既巴絲
個網突然load唔到地點既
本身諗住呢幾日買 點知今日突然睇唔到
明明寫住最後預訂日期係7月6號架喎

6月中去大阪 一早買左peach去程平機票

點知買唔到回程平

買返peach正價回程機票 定繼續等下有無平機票好

宜家買5月尾係咪一定硬食貴機票

大阪撘uo未包行李$1300 平唔平？

uo包行李5月尾飛大阪1600左右一個人屌唔屌得過

晏晝機去晏晝機返

貴，不過幾時去，幾點機

我覺得還可以，但未到最好，但下個月飛唔知仲會唔會有平機票

巴黎5月尾特平機票 有興趣tg

遲下去半個月伊朗
唔知買airasia好定泰航好
同埋想問下我backpack60L上機得唔得
冇買到行理寄倉

咁姐係買咗定未買

講真自己堅柒
成個九州大阪東京成日700蚊樓下
但石垣真係未試過搶到

我頭先上去睇 D機票仲貴左幾百
係個網down 左定點

Uo去廣島$2000係咪好貴

未買呀 呢兩日買
有冇巴打有經驗試過 ？

5月9-13

我明佢講咩
verify完身份入到去無咗揀日期時間嗰一頁
好似個網尻尻哋

咁近期 + 獨家航線
你都冇得揀啦

我係你留下期先去
坦白講完全唔抵

大家估6月中至尾大阪機票仲會唔會有優惠
早幾日仲有千八來回
今日已經二千一

一時時會出，應該仲有
Btw我買左5月尾

差一程5月尾大阪返香港
唔通要硬食原價 (唔洗行李)

咁遲先買

睇定啲先

popup&go

btw popup&go個網用得返啦
上幾頁要買嘅巴打好去買

好撚7貴 我上年去9XX咋....但個時仲有KA去(好似係)

peach 9月打後既機幾時先開賣 等唔切

國泰fanfare 俾你選擇的日子，係咪無得改？例如 佢有個15/5 > 21/5 係咪無得延長或縮短？

佢寫咗出嚟嘅combination就係嗰日去嗰日走冇得延長或縮短

例如呢種就唔得

fanfare 愈來愈貴同多限制....

6月中至7月頭去吉隆坡 1000未連稅算唔算平?

基本上佢冇咩平
正常促銷價仲要限時間限到咁差
咁嘅時間仲要呢個價

係，你只好睇下Uo個啲有無平

佢啲指定日子都係好近期
叫做可以飛近期又唔洗硬食貴價subclass咁囉
其實真係啱撚晒啲四月頭上嚟問"四月中有無平"嘅伸手黨
自由日子就多由兩三個月之後貴定平見仁見智
但都係嗰句"騙徒手法層出不窮"
真係好間唔中先有啲靚價畀你執
中間夾雜大量垃圾

今晚好似有大阪348

可以睇埋爛鬼港航 同咩 埃塞俄比亞航空

其實要想買平機票真係要自己日日睇住啲航空網，問人的話點知幾時邊個airlines會有

鬼叫佢炒燶期油咩

Bye Ivan Chu

好行唔送

終於人頭落地啦

因管理不善去年業績由盈轉虧的國泰航空撤換行政總裁，行政總裁朱國樑將被調離國泰航空，下月1日調往母公司太古集團，擔任英國太古(中國)有限公司主席，同時退任港龍航空有限公司(國泰港龍)主席，並調任國泰非常務董事。而現時航空董事兼常務總裁何杲將接任新一任國泰航空行政總裁，及國泰港龍主席。

國泰高層今午舉行員工大會，宣布高層架構重組消息，而朱國樑離任的消息早在員工內部流傳，員工對此都感到高興。國泰於2月中公布去年業績虧損達5.75億港元，是該公司自2008年以來首度錄得虧損。國泰管理層其後舉行簡報會，宣布未來3年削減30%管理人手的成本以「填氹」，但未有透露受影響人數。

國泰3月展開企業轉型計劃，包括向管理職級人員實施凍薪、停止招聘非關鍵員工及將管理人員成本減省30%。朱國樑日前首度承認，在重整架構過程中，崗位流失不能避免，未有回應未來3年削減開支達40億港元。未料數日後，他成為重整架構下台的離任高層。

據國泰網頁，朱國樑由2014年3月14日起出任國泰航空公司行政總裁，目前亦是香港港龍航空有限公司主席、香港太古集團有限公司和太古股份有限公司董事。他於2008年9月獲委任為航空服務董事，並於2011年3月升任為常務總裁。朱國樑於1984加入太古集團，曾派駐集團在香港、中國內地、台灣、泰國和澳洲的辦事處。

國泰航空董事兼常務總裁何杲，由2014年3月14日起出任國泰航空董事和常務總裁。他於2008年9月獲委任為航空貨運董事，並於2010年8月出任銷售及市務董事。何杲於1986年加入太古集團，曾派駐集團在香港、東南亞、澳洲、英國的辦事處。他目前亦是香港華民航空有限公司主席和香港港龍航空有限公司董事。

Uo同peach 邊間坐得舒服d?

兩間都

之前問過，結論係UO好小小，但都差唔多，都係唔舒服

前排好似有人問ctrip好唔好

我都覺得UO好D

peach好似座位上多一行，再窄啲

痴撚線hx飛大阪
真係鄧買左uo既人唔抵

幾錢

咩事

我覺得Peach 同UO都Ok, 係Vanilla特別迫

好似無咩旅遊保係保埋戰爭?

Peach同UO都坐過，永久black list peach, 啲凳比UO更加窄

peach真係唔掂

5月我衝左，但時間好浪費

有無人買過香港航空年票？

買左張UO 廣島番 由1850改做1310

好慘

又改做1540 做乜鳩

打去睇下有無得 免費改後兩日先

我都驚自己會咁，下個月去大阪

uo1845單野 如果我得handcarry
有買保險係咪醒水即刻去ana counter買機票走人

你講緊前日壞機return定尋日delay 8個鐘？
ANA要第二朝先有機喎

Uo1845係咩事？

有冇巴打已經中左招
提前左10個鐘頭

A320neo壞左邊engine折返KIX

早左喎，幾正

我意思係買張FSC既機票番香港無問題架可
前提班uo會通告延誤成日

星期六要番工？

要番工就慘，但比著係我會幾開心

neo真係

就係拎唔到星期六半日先夜晚飛
依家又轉早左成10粒鐘

如果要盡快一樣返到香港
FSC前提要有位
(因航因龍Y有機會full)
同Walkin價極貴
(可參照過街老鼠大J東京Walkin因龍單程香港五千幾)
同埋保險同寄倉唔知點搞
最平應該上晒咁多間LCC網
睇睇可唔可以買到即日飛
即時機場Checkin

講真會有諗頭買即日飛走嘅
一係就係想claim保險as a result自己一個仙都唔使出就可以快啲返到香港
（提出呢個問題嘅人就係想咁，但係佢就唔肯定就係呢度問）
一係親戚朋友有乜唔好嘅事發生
一係趕唔切返去就會冇咗份工

講真如果確定保險claim得返嘅話曬嘅話
仲要上盡咁多個格價網仲要同你逼LCC咩
梗係FSC原價飛mileage袋袋平安架啦

就係唔知保包唔包得足
同埋包唔包咁樣另外買飛走
如果包晒就真係理撚得因乜因物即時走啦

打算6月飛曼谷大家通常揀hx定airasia？

戴頭盔先

剛剛買左KENYA 7月頭 1200 來回連稅 感覺良好

想問下如果想6月飛日本，係咪5月左右，個d廉航先會搞咩活動架?

新手，平時都係屋企人幫買，今次想自己去睇演唱會

下個月尾想去上海，但唔見有promo
春秋唔係廉航黎架咩？我係咪已經太遲

不是的，有啲廉航已經賣到下年
但都有機會會再賣黎緊既幾個月既機票，
所以結果係你睇實就有機會買到

係就係5月 不過係上年5月

不過依家都仲會有 不過少d

plan 緊 東京+北海道
請問:
1. 係咪東京最多內陸機去北海道?
2. 承上日本內陸機票去邊買?

thanks!

1. of course
2. 咪又係上返航空公司網站買
有信用卡冇得輸

買左6月頭 去首爾 釜山返
計埋行李，每人千一蚊
計埋首爾去釜山果程四百幾蚊

算唔算抵？

Good

6月中去新加坡
CX popup&go $1690係咪已經算抵
呢排冇sale間間都差唔多價

買左 11月 大阪入 高松走

七舊水 算係咁

老母呢排好似多得neo
同少埋部半解體嘅燒賣
好似唔多夠機用

硬食來回名古屋2千幾來回

6月中都幾爆

好似多咗機
但又唔多追得上班次增加

3架neo
全部都破曬處

呢排名古屋真係唔知做咩好hit

無眼睇

因為LEGOLAND

上FB UO 好似瘋狂overbooked 賠$1600 叫人轉機

搭咁多次UO 都未遇過咁筍既野
$1600 我狗衝

聽講legoland個size細到有啲伏

如果係arrival第一個舉手唔返香港

有時大細唔代表乜既
尤其LEGO
我睇過部份相，一D 用LEGO 砌既日本景同個潛艇都已經吸引都我

而且最重要係

新屎坑

學生哥用popup&go買左兩人機票去台北
19/5-24/5，自選時間（靚嘅），搭Pacific，連稅來回$1227，酒店住萬事達，五晚每人$1400
第一次自己book，各位大大點睇

另外想問去程要48小時前先有得揀位，同埋果班機得番幾個位，我又想同番朋友坐，可以點做

揀位果到冇架啦, 48小時mark定, part得幾多得幾多啦

買左七月底去東京，來回連行李千七

大家點睇

香港迪士尼夠細，咪又係咁多人去

不過對Lego冇咁鐘意就真

題外話，

濃飛張阿爾脾斯4日卷係咪一定要連埋Jr pass 一齊用

已知買左Jr pass先可以買

咁大濟

咪又係因為neo
轉番普通A320 少咗8個位

波士頓去華盛頓唔知幾錢到呢？

搭車啦

飛機 1.5個鐘
鐵路7個鐘

巴打有無買機票 tips ? 例如專機點預時間及點知有無特價日本內陸機票？

仲有巴士嘛

國際轉國內要入咗境過埋custom先可以出去過第二班機嘅security check
所以一定係遇越多時間越好
相反返香港就需要少啲時間
不過都唔建議預咁抆
最好預足每邊3個鐘

JAL/ ANA都有外國人特價機票 10800 Yen 單程

呀，漏咗一樣好重要嘅事

碌大隻眼睇清楚喺羽田定成田呀
唔係神仙都救唔到呀

之前有睇過Ana 轉機個 10800 yen
好似唔洗一定坐ana?

咪仲慢

但Legoland Japan真係細得可憐
真係同足球場差唔多大
下圖留意比例呎

Legoland Japan

Legoland Malaysia

有冇人坐HKE個陣買過四國PASS

黎緊都想去
搭新幹線好定飛機好

除非想貪得意搭吓
唔係嘅正路係飛機

去邊？

對對對 比voucher我 羽田出返成田我都狗衝

狗衝完都係要夠運先可以袋錢落袋呢

11月東京hx 2k一個但時間ok 是咪都唔抵屌 掙扎左一日

同你搭amtrak差唔多姐 但平過飛機

下個禮拜又Mega Sale

JAL外國人優惠仲可以即場+¥1000單程升J或者+¥8000單程升F
多¥1000坐商務真係抵到爛不過記得睇咩機型先好加錢 坐到787嘅話
頭等只限羽田飛福岡/札幌/大阪/沖繩
ANA都好似冇得加錢upgrade ?

等緊7月中平機票去東京
見到hx個回程時間早機真係幾矛盾

7月中邊有平㗎

岩岩PEACH 前兩日有大阪

有pass收工收10點都搶唔到

邊日MEGA啊

我想買下巴絲打，韓國飛日本有咩廉船，我見Peach要1100HKD，是否太貴

要買巴絲打走去759就買到啦

你去機場個網站搵航班資料，就search到有咩航空公司有飛啦

開始準備買下年3-4月既機票

想下年櫻花期去㢬前，唔知預邊段時間好

其實早咁多買都係預左冇架啦

等佢出Schedule之後慢慢等Sale

唉...我程五月中東京拖咗老鏈咁耐
等埋呢兩日睇睇肥仔金會唔會早洩先
如果無事就碌卡畀錢因航彈起和去

幾多8蚊

仆街， 買得一個人

痴撚線成成田個都係8蚊

只有一人

點知幾時出mega sale?

利申：一個人飛開

而家買UFLY-PASS 係咪都唔等於可以立即提早去買機票?

開賣60分鐘前會公佈

一個系統上問題dum足你48個鐘就

你地有冇用UFLY 而家LOGIN去睇D 機票, 我發現買一張就有大量日子$8
但一買兩個人以上, 就SHOW唔到$8 機票

上面咪講左

快運是咪ON9....我打左去問, 佢話我地D $8 飛得一張架咋, 所以兩個人以上咪睇唔到囉

真係都廢事講落去

有8蚊咪好囉，仲咁多野講

但你兩日前就知
是咪一個月一次？

系統問題係第一次用先有定次次都有機

用pass係咪唔可以分開買？ 就算同一程都唔得？

今次係老母官方facebook依曬牙鬆曬槓先會知
唔係嘅話老母官方facebook真係60分鐘前先會post嘢

唔得

facebook d旅遊group見到有人買到2張來回成田

有唔少成田2張
6點幾果陣睇

睇黎都係要一張貴一張平

其實想去白川鄉，但又唔知會唔會有mega dale

屌買左6月先有平

成日都見到你搶去旅行

我見佢前一兩日出左個POST
即刻買左個PASS

好精明

去搞嘢咋身不由己

未到12點, 已經冇左好多8蚊

鹿兒島回程唔使稅
$8一張平過扭蛋

唔知昆明寧波今次會賣剩幾多$8呢

呢招老母先精明
令到堆$8機票實際成本唔止八蚊

幫手睇下五六仲有無KOJ來回
我見到得去程有

Load唔到入比錢page嘅

次次都係咁

咁點先買到
利申新手

遲左用pass睇淨係買左張下年3月飛東京，慢慢再補飛

逼你買pass囉

繼續load
Or買優先證早6個鐘入去搶
利申，買左

LOAD到2046

大把機會，下年既機票

萬事皆忍一F5即輸
以前80%成功過

點search係顯示一個月

disabled
只有慢慢逐日搵

現在只可一日一日搵?

LOAD到最後

ERROR OCCURED - Sorry an error occured and we are looking into it. Click Here to return to booking site.

同上

有無人買到卡左係比錢

我都比完錢 出
ERROR OCCURED - Sorry an error occured and we are looking into it. Click Here to return to booking site.

見信用卡已扣數
應該得掛

等等等等等，當你load到就會發現個價貴左
今次我都得一程8蚊，一程328

上次買都係扣左數冇email,打上去即刻send番比我

屌佢老母

用UFLY PASS 揾多幾搵封撚左我24小時IP

呃錢

我冇扣數冇email
但係而家想book返同一個日子同一程
佢話我booking duplicate左
係咪又要打上去?

我指而家想book返冇優惠果啲位

想知七八月去歐洲係咪最平都要5000? 仲有無機會有promotion?

咁應該BOOK 左
利申:試過

想問下，正常9月飛泰國嘅機票來點應該幾錢先抵？around $1k?

應該扣左數就買左，最好打上去問啦，我上次打英文hotline，大概10分鐘有人聽

啱啱check email佢話我未完成優惠飛個booking
唔通得左?
不過佢係咁話我有multiple tab 返屋企用電腦再試

琴晚我都係咁
1點幾買，3點幾就send confirm email
等我仲send email 問cs 好柒

今晚你地估有pass有無得優先?

一陣又好似上年咁得第一日先有優先就gg了

UO次次sales都係咁既樣

呢個肯定視乎pass嘅銷量

個pass 好似越睇越伏

今晚仲會唔會有成田 miss左

係咪出左pass後次次都係得第一日？定只係賣過一次呢種玩法

今次mega sales 有無昆明

會有

舊時昆明多唔多人搶
利申：第一次搶mega sales

你起身先買都仲有
除非紅日/本身都冇

以過去往績嚟講去虫国嘅飛10次有9次會賣唔曬

想知+1

到咗今日某個時候就自有分曉架啦

咁就好了

講真條線其實喺貨運上好有用（滇缅公路、泰寮陸路必經處）

一日曼德勒同龍坡邦開唔成
一日載客量唔低過2成都仲會喺度

又搶唔到

來回0蚊越南入手

pass都買唔撚到 出error

買左，正丫屌

買極都出error 用過幾張卡都唔得
(冇過數短訊)

想7月尾, 2個人去台灣(唔去台北), 應該預幾錢同埋咩airline

萬分感謝

好多airlines都去台灣，睇下幾時有sales

暑假唔會平, 越遲買越貴

早幾日Eva好似有暑假檔期Sale
可以睇睇

有冇巴打買左pass可以幫手睇日子

六月福岡

HKexpress...
請問有冇巴打買左pass可以幫我睇下
福岡去香港 29/11 咩時間係8$？

無哂啦。。

六月呢

6月3,4有
不過我search 1個人

屌佢老母最尾入埋信用卡比錢彈人出門口

RIP

+1

如果成功比錢, 就算error都有機會成功出票

都冇sms通知收左錢

50/50，冇必然

無sms成功比左錢
朝早先收到Email

太細銀碼有機會唔send SMS
要知多啲打上去card center

有無人成功用電話買到
我以前得呢兩日又唔得

買左去清邁 準備去做皇帝

祝你好運，CM好猛

利申：去過同感受過

成日都error/水你買pass先搵到平
嬲嬲地搭HX好過

計返行李同飛機餐
有時都係HX算

平時或者係既

$8就真係差好遠既

買到就係

未做$8 我想去個日子UO東京做緊$2××單程 連稅同行李就同HX差唔幾
不過搭過HX一次咁大把 去台北都delay
有啲淆

咁驚可以上呢度睇返啲機嘅record

因為廚叉嘅lowest price差唔多指定係要搭呢班

而家就咁睇之前一個禮拜其實冇delay

以大阪為例
HX當佢Early-bird千3蚊
隔月擺2-3日都仲有呢個價

UO你都要買比較後嘅日子先易搵
除非個期勁爛，咪又係曲線Early-bird
8蚊來回係5嚿水
如果來回20kg行李又係5嚿水
2餐飛機餐當佢1嚿水
你半夜黎搶只係平200蚊都冇

HX去程仲有個凌晨timeslot仲可以俾你慳一晚

結論
一喺有pass
一喺你backpacker遊日
一喺夜晚搶花去嘅時間對你黎講真係唔值錢

HX 做大阪$950 (連稅 $1380)
UO 做$8 (來回連稅$501)
20KG 行李 $229 X 2
得你食個正常餐 ($65+$20) X 2
TOTAL $1129
平HX $251

但呢個係一人價錢
如果你兩個人去，平$502 已經夠你買個PASS
而兩個人去亦未必有需要去程回程各買2個20KG 行李
即係行李果度又有得慳

結論係
一個人去大阪仲要來回都有需要20KG 行李
去日本來回都要食飛機餐既話
搭HX 只係要俾多$251就唔使同人爭飛

同埋HX 要同一機場來回
唔同個價錢會貴D
UO 可以大阪入高松出又得，名古屋出又得

搭三四粒鐘無乜必要食垃圾飛機餐啦

去日本落機食便利店飯團都好過啦

蠢咗買咗來回20kg

想問台灣嘅電話卡邊度買最好

回程好多人肚餓，有都可以有啲野頂下肚
盲算食完再食都無乜衝突嘅
HX唔食都可以飲杯汽水
講真UO四粒鐘連水都要收錢

你咪當健康問題囉

上次沖繩兩個半鐘畀個餐肉包你食咋

台灣同沖繩一樣架喎
再講UO冇開沖繩

再講某啲航點重疊都係UO平
例如你飛台灣(台北同台中花蓮比)真係UO平
但大阪東京如果有寄倉行李的話HX好有競爭力

食唔食野好個人
咁真係非有飛機餐食必要既咪揀返有，
無話對錯
如果機票貴百幾二百都唔介意既，
仲計較咩廿幾蚊罐汽水

BTW 我通常上機前係機場食返餐洗埋D YEN 佢

沖繩果餐包好食過CX D 餐
利申: 非食家

上次搭UO夜機成田番香港
我就上機前食咗個7仔炒麵
點知全程機勁多人叫杯麵
睇住佢賣咗起碼十幾廿個
搞到我都好餓
忍得好辛苦

隨口點叫同支支計開黎飲
又係兩個概念黎

可以諗下任食打邊爐抵唔抵嘅問題
你落街肥牛按食量買可能圍返會平啲
兩嚿水打個邊爐又好平常
但都有人永遠因價錢而唔會去

唔知你話兩個概念係咩意思
不過你用飲食做例子
我都可以咁講

去食雞煲你可以加2舊水送一碟值$80肥牛同任飲汽水
你唔加2舊水汽水$25罐
咁你飲到5罐你果2舊水係抵返架

咁我想問你3-4個鐘機飲到幾多罐汽水?

算啦
鹹魚青菜各有所愛
唔駛因為呢啲嘢開拖嘅

無開拖
一直都話睇你自己有咩需要

BTW 等緊今日邊度$8

UO都有貴賓室
係唔係新

通常係過下口癮
你叫就真係要飲成罐
最慘係仲要熱埋

大家都係講緊需要問題
只係唔知點解要咁駁je

之前係咪有巴打話等關島
有啦

新
以前輕鬆飛係冇得入PP

正野

係咪即係宜家已經淪陷左果個lounge

喺

唔會掉去下班機已經好好

香港去高雄
15-19/5
國泰 朝早8點機去 夜晚9點半返
$1329 一個
係咪算係咁

可以deal

UO 個sale 我啱啱揸住個pass入去睇
呀仆佢個街真係全部得1張8蚊嫁咋喎

迫人人買pass嘅手段

等緊大阪

咁我今晚早啲訓

平時成日做2人/4人同行
今次promo做毒撚生意就啱啦

建議大家唔好得罪毒撚

飛pek最平係咪hx

得罪獨行俠冇好下場

想問如果想訂兩個星期後去台中
其實8蚊飛係咪未必有？
另外 去台中朝早7點幾個班自由飛得返少量位
如果賣哂會點？開多班機？

賣晒就賣晒囉
唔係話開多班就可以開架
你估巴士咩

咪係
你估好似九巴咁搵張廢紙搵支marker
寫住加班車貼係車頭就變到出嚟啦咩

CA最平同多slot
CZ同廚叉差唔多價

下個post可唔可以加返風險聲明?

風險聲明 by 雪菜肉絲炆米
本帖所提供之評論及分析，僅供此文讀者之旅程計劃用途，內容及資料僅供參考，航空公司過去的往績不代表未來的表現，對其飛行安全及服務水平不做任何擔保，飛行涉及風險，機票價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關機票之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關機票是否切合本身特定的旅遊需要，若有需要更應咨詢獨立之行程、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。此對話不應被視為亦不構成本人向任何人士推介有關航空公司，或邀請或誘使任何人士去取得、購買或認購有關航空公司機票，或構成任何要約。

您應就本身的旅遊經驗、旅遊目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合購買任何機票。機票價格可升可跌，購買機票或會為你帶來虧損。

倘若你選擇將機票所需支付的港幣付款兌換為外地貨幣,可能須承受匯率波動的風險。

一般而言,傳統航空公司及廉價航空公司的航班同樣有機會面臨相關及平等的常見延遲風險。

我想問而家可唔可以買到uflypass.
我今次真係要認輸

我啱啱睇過要388 其實係咪真係要買左先有本錢同人搶

我禁個制又係頂出去顯示error

加班?你以為直通巴呀
睇下華航/華信啦 包行李
時間又好又唔貴

最近突登申請左張DBS卡諗住有得優先搶飛，之後迎新優惠有一項係（ufly優先訂購證）之類嘅東東，請問係咪即係優先訂購證，唔需要再另外申請

有冇人買$8飛既心態係買咗先算，去唔去到都冇所謂？

自我中心到

你上返去DBS網站睇返有乜迎新優惠就知係唔係囉

有ufly都冇用 6點優先搶 2人以上冇8蚊 1人先有

我 已經退左好多次飛

啱晒我呢d獨撚

要點先可以入到個lounge？
係咪買左貴果d UO飛？

我都係，不過真係單純心態，最後都會去
不過有時會買過另一張回程改時間或者地方返

買U‐Biz飛就會送

我今次買嗰1001張去東京都係
不過其實都計過係係自己會去個period入面
唔啱期嘅直情冇買

日本地勤check行李嚴好多 勁左香港人中招

Ufly pass係咪一定要跟購買者個名？如果我唔去，借比朋友用唔用到？

岩岩日本返黎，我見啲細袋都會磅重同度高

問題係, 咩叫細袋?
佢無仔細咁聲明

好似要開新post

DONE

1001